男女First Dating食飯,應否提出AA制測試對方人格

好多女仔都用First Dating都會用男性會否請食飯做標準

測試男仔夠唔夠
-Gentleman
-大方
-不計較
-有冇承擔力
-識唔識照顧人

但男仔應否反客為主，提出AA制測試對方人格，測試對方係唔係
-大方
-肯互相幫助
-為男人銀包著想
-不計較
-有冇家教(就算請左有冇講d道謝說話)

食飯埋單果陣，同打麻將，揸車一樣
最容易試到一個人既人格
何況AA根本唔係自私
更何況未到男女關係
d女仲覺得男仔請食飯好似老撚奉

男仔請客=男性單方面付出
AA制 = 每人都要付出

大家可參考以下呢篇
要求男仔請飯既女仔多數仆街

加上請左佢食飯都未必有好感，返到屋企有機會Block左你，止賺離場

屌你hk01就copy啦

支那01可以唔洗link

唔係咁易㗎，葉師傅

第一次食飯好難唔請，又實多數都係男方主動約....

通常第一餐男俾就係風度，但第二三餐女既好似老奉咁要男請就知係港女格啦
結論係頂多去到第三餐就知女既性格

唔會提出 唔會暗示
但係埋單時會睇佢有冇拎錢嘅心態
如果個女仔摷銀包 我會叫停佢然後我畀
如果個女仔坐定定眼望望 我唔會出聲
不過心入面會扣分

母看廢言

對唔住大佬

條女覺得你值得投資就會主動比錢

btw叫雞好過

如果
但傾落好多野價值觀一樣
或者佢未畢業，無業，
又或者 飯局中佢教識我好多野

確實好難唔請

但如果佢全程玩電話多過交流
我肯定剩係會比自己果份
佢唔比叫佢留係到洗碗

都係既
不過如果條女玩apps或speed dating識
有時未必約到第二次

可能係我樣問題呢，可能巴打你靚仔可約多幾次試過人格

其實AA有咩問題

尤其係你請完佢
佢話有事走先
或者
隻字不提個心都有d唔鋸

你話我斤斤計較，小家，孤寒，施恩望報，都係咁話

Yes

約唔到第二次都無機啦，駛撚理佢港唔港女咩

冇問題
但坊間好多女覺得男仔唔請食飯係個男孤寒斤斤計較

其實真正斤斤計較果個係邊個唔洗講

可唔可以po原文 唔想入link

多數男比俾完錢女先後數。。。
咁你試到乜野？

明你意思嘅

靚仔嘅會肯AA

柒頭更加要AA，之後無撚再有瓜葛

對唔住大佬

google 打
「AA制實測」

會揾到

好多女人覺得男人就係要付出 女人大晒
女人與生俱來就係被愛 男人負責愛人

一餐半餐無謂計較啦

你可以照問，不過你地點諗你就另計